上皇出事 明仁有疑似肺炎症狀 缺席天皇生日會

堅中嘅話，安倍今次切腹都唔掂

Source?

【速報】上皇さま 風邪の症状で“あいさつ”見送り

佢都唔係第一次肺炎架啦

日本天皇：期待即將到來的東京奧運會 擔心疫情傳播
2020年02月23日 08:36:44 編輯：Nicole_86

2月23日消息，日本德仁天皇表示，他期待著即將到來的東京奧運會，與此同時他也擔心新型冠狀病毒的傳播會對奧運會造成影響，目前新冠病毒已經在日本造成3人死亡，並在全國範圍內緩慢蔓延。

周日迎來60歲生日的德仁天皇於去年5月登基，他的父親明仁天皇成為兩個世紀以來首位退位的日本天皇。德仁天皇在22日的於東京舉辦的生日新聞發佈會上表示，目前，日本各地有80多人被確診，為阻止疫情蔓延，全國各地都取消了相關活動。

日本也取消本月23日舉行的天皇誕生日典禮。日本德仁天皇出生于1960年2月23日，他去年繼位之後，每年的2月23將是天皇誕生日。依照慣例會舉行生日典禮。今年是首次，由於新型冠狀病毒的流行，因故取消。

“這種新型冠狀病毒令人擔憂。我想對那些被感染的人和他們的家人表示同情。”德仁天皇在精簡的生日發佈會上發表演講，“與此同時，為防止感染的蔓延。我希望醫護人員的努力很快會有結果。”
東京將於7月24日第二次舉辦夏季奧運會。德仁說，1964年，在他四歲時舉辦的第一屆東京奧運會是他童年的一個精彩時刻。

在第二次世界大戰慘敗、東京成為一片廢墟不到20年後舉行的這屆奧運會，在日本被視為標誌著日本重返國際社會。德仁和他的父母一起觀看了馬拉松、馬術比賽和閉幕式，然後是皇太子和公主。他說:“在閉幕式上，運動員們並沒有代表各自國家的代表隊入場，而是以一種非常愉快的心情一起入場。這令他感到印象深刻”

萬一支那肺炎中左點算？支那人實大吹大擂話支那肺炎為國增光，討死日皇為支那人報仇

上乜鳩事風邪